大家點睇班寬頻sales?

其實呢班人既作用係乜？
我有需要就會自動送上門俾你鋸架啦，寬頻又唔同衫褲鞋襪，衫褲呢d都話會行行下街想買下俾你哄到呀
屌你寬頻，你會唔會行行下街無啦啦會想買家居上網呀？
可能我自己問題啦，我真係唔知有冇咁多on9既香港人俾你班寬頻sales哄到，我自己就覺得我有需要就會自動送上門俾你地
sellsellsell，sell乜撚野呀！唔撚需要呀！

利申：仲要俾間最垃撚圾既煩，黃豆咁大粒 用鳩緊你架嗰間呀

小白神

bookmark 左你

又話咩幾多錢幾多個月送mytv部垃圾野
撚有人睇cctvb咩，要睇咩劇咩戲我自己上網大把啦
聽過有d sales想開單想到哄兩個老人家簽呢個plan
為撚左果幾舊水佣呃老人家簽部mytv爛鳩野同上網返黎把撚咩，人地淨係想要屋企固網電話呢個服務咋！
你班撚樣我唔係睇唔起你份工，我係睇唔起你份人

好多寬頻SALES高人工過連登仔FG 你話有冇用?

你係咪班sales之一？
照你邏輯咁sell地產果班咪仲有用過你班寬頻sales?

你班人係咪每日返工都返到呃埋自己？
不停洗自己腦同自己講「每個經過既人頭頂都有個價錢都係水魚」「香港人好撚需要寬頻」
好撚老實啦，我俾街邊果d易潔鑊既埋黎睇買個方便買個快捷哄到，都唔想聽你班人煩撚住晒
你地講果d根本就唔撚係說服到人既point黎既，乜撚野我地平d又可以簽左半年後生效
係唔撚需要就唔撚需要架啦！

你唔需要就等於個職業唔應該存在
明白

屌 真係呢班呃阿伯阿婆一份子黎
幾時話唔應該存在呀
唔好唔認係一份子呀啦，起晒鋼咁款
我由頭到尾都係話你地份人咋 快d跑數啦去

你地既作用係咩呀？
答到未？

唔好放低腐皮就覺得有道理啦大佬
問你地班人既作用係咩又答我唔出
成日覺得人地要害你咁，出黎講下啦
你地而家做緊既寬頻sales既作用係咩先？
係咪想介紹新上網plan俾香港人呀？想我地多個選擇呀？